★ios 11正式版，悲劇集中討論

開定先

磚 、Lag 、打唔到電話 、wifi接收fail 、藍牙fail、彈app......

ios 11 beta 1000都冇用

因為負責試d人全部係ifandog、完全信唔過

Se升左個mon變左m字額

有得升未？

19晚，應該係20號凌晨

beta 9 嗰陣仲好地地無事，更新咗去正式就成日lag之後彈app

iphone 6 上 ios 11 都冇問題，係 ui 預你用大 mon 機

貓捉蟲大行動

利申se

1G RAM機，升上去死硬，但apple照俾佢地去升

食RAM怪

咁ip8等pk，一樣係2G RAM

咁你又用？

An機更垃圾

寄望大日本

iPad Pro iOS11 Beta， Podcast連唔到線。

已經4G RAM了

Apple已死

Iphone 7 Ios 11 完美運行🤚🏻

ios 11 係咪無左 3d touch?

慢左 電倒水

今日Face ID 明日3d touch

都是垃圾

只係無左一個gesture 姐

mini 2 唔敢升

9.3.5

3gs有冇方法上11

有bug
如果係Notification Centre到用3D Touch㩒個Whatsapp Message嚟覆嗰陣轉keyboard會陣返出去Notification Centre

未出已經咁多bug reply

7升左無左防水

係咁㗎啦

蘋果已死

iPad Air 2 唔知升唔升好
驚升完要走去買ipad Pro

2G RAM應該勉強可以

ipad2017都係 2G

i6Plus lag死，已買i8

6s 食電左好多

基本啦

明明肯定熄咗WiFi先差電 但一起身見到個WiFi 係自動著咗

too many bugs

SE 升左好順

i7 升上去多左 Face ID

好多bug

Air 唔升好過升
已經lag到pk

iPhone 7 plus 升左唔錯

6 PLUS 如何??

只是比較食電，其他ok.

6s plus如何？

用到八達通未

食電？

八達通到執粒果日都唔會開俾iOS

食電好大鑊

冇得用3Dtouch 個轉app功能

冇左電部機100gb ram 都係冇用

我6s仲未有

898

我情願唔用你個新CONTROL CENTER
都唔要冇左呢個轉APP 功能

弱智仔

唔該話食電既 等升左之後過幾日先comment

食電到閪，啲電滾住去

多bug主要原因：ifandog做測試

staff試到又唔敢出聲or出聲冇人理

咁係咪唔洗買watch 3?

push

準備中伏了

顯示唔到游B 相 要打係游蕙禎 或者蕙B 先顯示到圖片

今晚過12點就有

香港時間20號凌晨1點開始推送

白老鼠thx

係Quick Access Control Panel 係熄唔到Wi-Fi 。淨係會幫你disconnect 。冇幾耐就會自己開返。 如果真係要完全熄左個Wi-Fi 就要去Settings —> Wi-Fi —> Turn off

idog總是重複地.......等聽日睇up完變白蘋果

根本冇試
d beta版只係ifandog吹奏出來

坐等明天大量用家中伏

要黎嘅始終要黎，大家無需過份擔心

留名等中伏(6S)

有冇巴打幫我係iOS 11 試下個NOW 足球app播片有冇問題

明天全球iphone ipad討論區只有一個字"Help"

跟住就"why"

玩命

點撚解個mon自動轉光

今晚會唔會又塞車
睇定d過兩日先上

我有個同事up左11 佢話係正式版

去settings關自動

gm

有冇人升完ios11個mon touch會失靈？
Down返ios10又冇事
都唔知係soft定hardware事

利申 iphone 6s 整過

藍牙係control 熄左
但setting入面冇熄

update左
變左iphone x

點解我仲未有

wtsapp 成日hang，一係黑畫面，一係無左輸入條bar
home 制quit app 個動畫有d 殘影

有得正式up未?
未收到push

7 plus 都lag on9

我部6s都會失靈,但唔插sim卡升級就無事

變磚

感覺今次ios11 upgrade是最失敗一次upgrade，死機無數

為左customise bar ，即up

7plus都lag
iphone垃圾

好多未來人

developer一早有gm版，啫係正常人既正式版

巴打電量如何

坐等勇者

感覺食電左小小 (好似係)

利申i7p

ok

例牌 唔該

用左一星期GM version, 即係正式版. 電量無問題. 正常. 無lag. 個screenshot 同screen recording 勁好用. Files 個app 未係好用到, 因為好似未有咩app support.

SE 升左 太倒水 降返

仲等緊

一樣仲等緊

想升左先訓

唔係話1點咩

1點

未有

server down?

not come?

any?

101都未有

屌你老母apple仲未開工
Gay cook 搞緊gay啊

想做勇士，快d 啦

今次洗唔洗插電腦連iTunes先升到

你岩先講果句過左一點未呀弱智仔

下載中

1:02 am stll no

有喇

有了

OTA未有

用電話update or iTunes update ？
我總未有

itunes 好啲

點解我未有ip7

之前升左個D仲有無得升

早幾日beta之後升果d個簽名檔係咪唔洗del？

我del左 reboot埋都無事

有無iPad pro用家升左

up 緊

我個MON大左呀

用緊，早排升左，但有一次睇緊pdf 之後開唔到下面排野
不過其他野都冇特別

有無7plus用家比下評語

我部6s升完成部無反應

7+, 完全無問題 幾好用

iPhone 7 up 緊

等評語

係咪插住用ITUNE UP最好

基爾 60分前 1:1 80分鐘2:1

有少少lag

動畫冇10.3.3流暢

順左 好正

DOWNLOAD 緊

11既appstore 點睇返save左待購果個list

想知6s 升咗點

Ios 11,有無人同我一樣 已經set 咗來電會震同響
但 screen off 果時乜撚發應都無

屌 miss 撚咗好多call，人哋講返打嚟嘟兩秒就收咗線 好撚後悔

係唔係開左do not disturb?

重新開機試試？岩岩Update完應該仲run-in緊，再唔得Downgrade番去10.3.3

LM

啱啱睇返開咗 但明明自己無手多多開到架啵
困擾咗我幾日 唔該哂巴打

點開返3D touch 換APP個個

落番iOS 10

屌你老母差左幾個字啲電仲係15%

啱啱升...好似有啲lag

6s plus同6plus 升完用得好開心

6s岩岩升完果十幾分鐘係超卡，應該係d野未run好，用用下同ios 10差唔多，幾順

6 就ios 10都已經開始手腳慢左，但ios 11好似有少少改善

自己覺得既大缺點係換輸入法佢多左格比你轉單手keybroad，搞到成段野推上左一格，想打英文就變左速成 要時間黎適應 有冇手足知呢舊有冇得熄左佢

但個單身好好用

有人問咗點解冇零式系統、冇NTD、冇Trans-am、冇lambda driver未？

卡你老_咩

轉排位 將日文用既放最頂？

睇定d 過兩日先升

啱啱升完

Iphone 6升完，掉得

冇3D touch 轉app即刻唔升

5s up唔up好

Up左都幾順

向上掃

無喎

Buy iPhone x

我都有呢個問題

呢個唔係問題 ，係design

都話粒A11 有柒用咩、升完ios變番A10

唔係好習慣control centre, 閂wifi/bt 只係同你disconnect
個dark mode/ smart revert 仲係搞唔掂....

好撚柒

6s 升左, 未有特別

有冇ipad 2017 升左？

下面快捷 個wifi同藍牙按一下係變成未連接唔係關閉係咩玩法

有無6+升左

成日唔小心拉左個control center 出黎

NFC最後有無開放到？

屌乜春 apple世界第一 出問題一定係用家問題

升左係好撚順好撚快，不過我個mp3 apps未升到11

死鬼左

升左gm版係咪升唔到正式版？

大災難

自動光暗開關制唔見左

X2

Ip6 電倒水

SE升完順過10.3.3

咁撚弱智

7plus又beta玩到依家正式版 食電都算 仲要係咁lag死畫面 例如whatsapp call完停左畫面到唔俾關
不過用慣左真係幾正

6s 冇左左邊3d touch 要禁home兩下 好唔慣

7plus 順 快 但倒水

唔撚係丫 好撚滿意 係無左多工3d touch唔慣

upgrade左好後悔

7+用電腦叉唔到電

6仔表示更新完仲順過ios10
不過要接受倒水電

諗極都唔撚明點解要咁改
蘋果我屌你老尾

6s 洗左機 一樣lag
可以點搞

時大時細 on99

我唔介意你用3d touch加個option俾我剩係disconnect
但而家真係好on9

好撚多bug，tim cook

有冇勇者已經有 ipad mini 2 升 ios11 既測試報告

本身部SE唔窒的話 係咪唔洗升

有冇人可以話俾我知點解仲未有得升

6S升完電用得好快

此post必火

本身已經倒水 係咪唔應該升

+1

自動展開

啲電唔係講笑，倒得好快

垃圾

6+ 升左 幾順幾好用 仲free返3gb出黎

不過個控制中心有個位有啲低能

Wifi同藍芽粒掣 無論點撳都只係得開啟同未連接
要關閉就一定要開Setting都先熄到
哩個位有啲反智

hard reboot到得爲止

I7+ 升完用唔到Apple music
有冇巴絲都係咁

求張wallpaper

拜託唔好再問點解熄唔到
一日到黑都係同一個問題
蘋果就係唔想你熄黎熄去
熄左又唔記得開 或者唔知開邊個先用到某d function

A9都驚返去用3310

講真, 我9.3.1升上黎感覺快左好多

屌你老母個藍牙好撚廢 用Airpods聽歌疾下疾下咁

有冇人升左之後用唔到telegram...
我所有apps都可以正常使用
就係tg connect 唔到....
重裝apps試過都冇用

Tg server 壞左 出邊有post

收到
唔該大佬

7+ 無問題
乜都正常

6s升咗 食電到
有冇人升完開多工有少少delay？

有冇人可以答到我點樣整返走呢個好撚濕鳩阻撚柒住哂成日搞到我彈咗去settings嘅呢個keyboard settings shortcut 呀屌屎忽

個電量percentage唔識郁

7plus up完倒水報告

決定downgrade

6S升左冇問題 幾爽

係囉屌

巴打試過？

公司IT出Email話iOS11會連唔到公司email

頂你個肺

點解連公司EMAIL關 IOS事

老腦好波

今日成個手機台充斥住iOS11悲報

出多幾個minor updates先更都未遲

咪亂講喇 一d 事都無

垃撚圾！
好彩未升

點整走 呢三個鍵盤？

用緊ipad
冇得喺右邊拉個split window出黎好唔慣
以前拉出黎慢慢揀app咪幾好

好反智，行街撞到free wifi咪上唔到網？

唔會

個藍牙成日都開 勁on9

長期唔用，入setting 閂

請問ios11 解決左iphone7 plus 個wifi 假死未?

mini 2升完
慢到舊屎咁

而家變咗dock d app先可以split??

最唔慣係用siri keyboard，佢出錯左字要轉返出去另一個keyboard先可以del個錯字

home screen 果啲都得

但用緊app嗰陣一係就要喺dock拉出黎
一係就要㩒出home screen 再搞
麻煩左好多

iPhone 6 brick

6s升咗順咗快咗 以前10.3.3成日唔順

7+升左
幾順
不過ui睇唔慣

冇錯
新機一樣～

唔駛買機lu

利申：用咗年半多 dd

7 朝早用公司wi-fi升咗，感覺冇咁食電，幾鍾意control center嘅音樂界面，唔使咁大幅圖

Iphone6 升左，係咁hang app

解決左影相黑mon個問題未

岩岩升完個陣好順 依家好lag

Lag

有冇6S Plus 巴打有報告

6s 好lag

係咪無左notification本身suppose係黑色個個位？

7plus 升左10.3.3以經覺得食電 想升iOS 11 但怕倒水到仆街

升左，除左啲電有啲倒水外，其他都幾好，但我唔係好明佢個WI-FI 同籃芽快捷鍵想點，禁一野都唔係全熄，而家斷連接，要主家入去設定頁到手動閂左佢。

點倒法???

落樓行去巴士站，5分鐘路程左右，邊行邊用到站冇左2%。（舊電仲有八成電容）

同問

iphone6s 上左 成日上唔到網

7plus 升左好食電

7P升左 缺點覺得倒水

7+食電快，叉電慢

速成dictation 變撚左國語

白鼠鼠，慘多謝試機，係等下一版先諗

想問 以前語音打字可以講廣東話
但依家變左國語 可以點樣轉返？
即係空白鍵左邊個個咪制

update 完連唔返自己屋企wifi 話我錯password

無得整走

有冇巴打係appstore度down唔到嘢

6s lag到仆街

有冇人長期有呢個符號

有冇人升左11後 由連登app出去 過一排再入返連登app會lag任左好耐先郁得返